印度政府宣佈對中國來印航班強制檢疫 航空公司會配合 又呼籲國民若赴華注意衛生 避免與疑似病者接觸

慘過返印度

叫呢班所謂亞洲國際都會既官員情何以堪

我地幾時先肯封柒啲關口

，

冇補充

而家連恥笑印度嘅資格都冇